依家d女仲肯唔肯做愛拍片？

留黎做紀念都好

你喺度問啲青頭毒撚

我條女唔肯
不過我偷拍
之後比佢發現左要del哂
好彩我有google backup

應該好快分手

說服唔到即係你廢la
做埋d陰質小人野仲講出黎

點解會肯

唔肯嘅話就打佢地屎忽

冇人教過你咩叫尊重？

手拎拍定放枱影?

咪撚搞人啦你
分手啦

我同你拍

gay